請問聽日公共圖書館開唔開？

要借影印機用

唔開

closed

去文具鋪

買部all in one printer 都係好平姐